[反駁會員Nobleman] [長文] 拒絕被孤立 停止失敗主義 只有戰爭才可生存

我睇你成篇文點樣評價目前嘅局勢 ，並且講出咗你認為香港人要生存嘅重要目的， 目的就係要以時間作為賭注。

縱使畀你真實講中現時香港嘅困局，問題就係你反而喺呢個僵局入面咁早認輸，未團結身邊手足就已經宣揚失敗主義，仲諗住要大家喺呢一個人間煉獄入面苟且偷生
，而唔係盡地一鋪發動最後一戰，而唔係盡地一鋪發動最後一戰。以謀求最後勝利或者更有尊嚴地全軍覆沒。 有見及此，我必須要就你部分觀點作出反駁，並且同大家講清楚點解。

所以首先第一步，請接受香港係無法防守嘅地方，分化無可避免。
大家面對瘟疫、肅清同惡法只可以困住做網軍， 但就未必首先對付宣揚失敗主義同分化陣營嘅無恥之徒，到最後只可以揀白白睇住成個抗爭平台變成下一個高登。 連最基本嘅思想工作都唔肯出手嘅話，仲邊有可能防守到200萬陣營?

第二步，要接受本地抗爭無出路，香港人嘅出路唔係反抗，只有生存。
的而且確，支港共匪政權佢哋嘅硬實力係比淨係識玩火魔法嘅衝衝子強好多，而任何不必要嘅犧牲未必真係達到戰略目的，而且我哋嗰200萬人並唔係真係大比數願意為信念而死。 但如果連最基本嘅反抗能力都冇埋嘅話，咁其實香港人嘅價值仲低賤過喺上水屠房放任人屠宰嘅豬隻，就算成功苟且偷生你只會係等待被宰割嘅下一批，唯一嘅用途就係幫屠夫傳宗接代養肥更加肥嘅豬！ 因此連最基本嘅嘗試都唔願意做，仲邊有可能維持到200萬人嘅陣容?

...階層問題，當下抗爭主力係堆書未讀完冇錢冇地位打架都冇力嘅細路，你想點贏？
師兄口口聲聲講到話我哋會係社會嘅中上層，呢個就梗係我哋最希望想成為嘅一群，
基本條件可以話係畀實踐五大要求更加高，問題就係你同我亦冇顧慮到而家嘅環境同你想像中更加嚴苛，尤其係現時嘅醫療科技昌明令整體人類嘅預期壽命有所增長，可以話係仆街死廢老嘅一大福音！ 所以咪使旨意可以用十幾廿年時間慢慢同佢哋發神經鬥長命 ，更加唔洗講潛移默化嘅思想改造同洗腦教育，令我哋所有人對任何抗爭意識忘記得一乾二淨

畀人踩到上心口咁都唔踢佢個春袋你仲係人嚟嘅？
我哋對付嘅敵人並唔係一個普通國家機器咁簡單，而係一個視人類血性為糞土嘅魔鬼勢力，目的就係要消滅一切人類傳統身份，以滿足魔鬼勢力對權力嘅慾望。

或者你見我屌得你咁犀利，你可能真係你自己實幫唔到我呢個冇信心嘅放負撚，因為在座可能認為我呢一個撚樣仲係信過去老土嗰套依賴硬實力，甚至要用返打打殺殺嘅模式先至可以成功嘅好戰份子。

咁嘅話你真係冇屌撚錯我係送頭撚，因為請大家睇返過去人類嘅歷史進程，大多數嘅衝突必然會走向武裝鬥爭，尤其係支共專權主義同國際自由價值嘅衝突之間，兩者之間嘅價值觀根本冇辦法可以相融合，而我哋面對嘅敵人真係好撚認真點樣壯大自己消滅我哋同整個文明社會，最現實啲嘅就必然冇辦法脫離修昔底德陷阱 (Thucydides's Trap)，兩個世界之間的戰爭必然係註定嘅結局。

政治的而且確係一場需要資本嘅生存級博弈，爭一時之氣亦唔啱我哋呢一班心人鬥餐死，唯獨連最基本嘅思想武裝弱雞過敵人嘅話，仲邊有可能喺民族心理質素上面對要消滅我哋嘅畜牲?

只有以畜牲手段對付畜牲，先至可以保護到我哋嘅子子孫孫免受佢哋嘅侵害，並且先至可以為往後嘅新制度建立一個安全基礎，簡單啲就係共匪嗰句「槍桿子出政權」

各位香港人民，請大家一齊武裝意識形態，全面擴大對敵戰線，盡一切可能獲得抗爭資本同技術，十年之後唔會淨係喺煲底再見咁簡單，我哋絕對唔會再令香港人成為被世界孤立嘅孤兒仔！

共勉之，如有冒犯，請見諒。

我們永不忘記 我們永不原諒
我們必定反抗 我們必定報仇

我願榮光歸香港

光復香港 時代革命
沒有暴徒 只有暴政
五大訴求 缺一不可
剿滅匪類 刻不容緩
民族自強 香港獨立
香港人 建國
天滅中共 全黨死清光

pish 1

push 1

啲字有少少難睇，但推

sor ching

push 2

幫你推

Thx ching

照推，嗰個po後尾嘅內容放負

On 9 仔一個，睇唔落去

sor

push 3

push 4

推

最重要係抵抗demoralize
支那而家成日搵D認輸師上黎搞事

push 5

推一推

真
重有搵三毛扮左膠反侵引戰

push 6

果篇文話大家諗嘢要現實啲，因為大部分香港人都係怕死，然後一下就將思維跌到去「東德國民」嘅層次，叫大家保命，睇到我呆咗

我諗黃店、黃藝人、區議員、文宣手足、暗地裡做嘢既手足睇完真係唔知好嬲定好笑，人哋都未驚，大家就縮到九丈遠

再者，香港人其實唔係怕死，只係懶，好多人連低成本抗爭都唔想做，高度建議大家搵返個崗位出力，文宣師、貼紙師、旁聽師、寫信師、派嬲師、twitter師做乜都好，明明好多嘢可以做，但係就講到無嘢做到咁

左膠就唔撚得閒理
見到支那膠一定要見獲屌獲
屌佢老母全家先得

push 7

左膠啫

左膠最鍾意叫人舉高雙手

push 8

push 9

班撚屌成日信左班 溫和中國人個套講法
佢地成日自稱因為共產黨中國人先會搞成咁 道德咁敗壞
而事實上支那人既 流氓既無賴本質 謊言成性 大國主義
加上大量垃圾人口
先會導致支那歷史裡面有咁多痴線極權同殺人魔王

而家既中國共產黨 只係一個代名詞
支那歷史上已經有千千萬萬個 "共產黨"存在過
未來都會繼續發生
支那人既邪惡係本質 即係原因
共產黨係表象 即係果
支那人組建了共產黨
而不是共產黨組建了支那人

push 10

pin this

支那仔講到好似共產黨係某個外星隕石掉落地球到
之後石頭崩左D魔鬼出黎奴役中國人咁
支那人邪惡既本質我相信大家都見唔少
只係唔好對支人一時心軟而玩大愛包容
細心諗下近百年來對支那畜好既人有咩下場就知

pinned

尤其班港豬呢幾十年捐INGO捐到上哂癮已經係好明顯既傻鳩行為之一
陣間支那豬黎到又話好慘冇飯食乜乜柒柒班港豬一定會心軟包容

篇文話香港大部分人唔係英雄，所以諗嘢要從平凡人出發

英雄咪又係平凡人出身，有啲人無人做就要頂硬上，於是佢咪變咗英雄囉，我講緊既未必係天琦、岳巴呢種，而係好多暗地裡做咗野又無人知既無名英雄，佢可能係一個whistle blower、一個好黃既黨鐘職員、一個文宣page admin、一個街頭文宣成員，如果個個諗嘢都好似果個post樓主咁，香港真係死得

*黨鐵職員

油油

上唔到熱，唔撚係掛

help u pish

其實好多人而家仲緊守自己既崗位
唔通要寫個報告post上連登咩

尻尻

英雄正正係大家想仿效既對象，但篇文叫英雄都係做返平民啦，要切合大眾心態，屌

「軍事」「香港」「漫畫多圖」《最終解決方案》[2]

加油

瞓醒再推都未遲

未必get到重點 但係都推

push you

exactly

武裝革命，明未?

而家已經睇唔過眼連登入面嘅失敗主義聲音成為主流 我必須要喺個損害造成更大嘅破壞之前做足一切措施穩定軍心

不必同意 但要保住發表嘅權利

唔係淨係呢樣咁簡單
長遠啲係要進一步建構香港民族

未學懂三十一年的教訓，尚在等待民主回歸中國

亦都要對惡意批鬥作出反擊

保護自己唔係問題，移民我都唔反對，但唔撚係驚到東德時代咁囉

還要下一代人承受痛苦嗎？

你若放棄，誰衛我城

仲諗住喺呢一個仆街地方有下一代你都傻嘅
我絕對唔會幫呢個魔鬼政權傳宗接代養狼狗咬春袋

Tg link 為手足上庭時間表，由被捕人士關注組制作，其他內容並非出現被捕人士關注組及不代表其立場

⭐️東區下午審訊，63歲何手足有兩條褲（89機場普襲判三個月緩兩年）‼️如果本案罪成的就緩唔到‼️
⭐️東區審訊，元旦灣仔3手足刑毀匯豐被割係鬼
⭐️區域提訊，831灣仔暴動20歲湯手足有兩條褲（1118葵涌）‼️‼️曾還押兩個月‼️背景需要多關心🙏
⭐️區域提訊，524天后暴動私了，
⭐️區域提訊，香港仔櫃員機縱火17歲劉曾還押10日，16歲溫曾還押40日（被便衣跟蹤10日）

Thank you 有時間嘅希望你都會黎，返工嘅都可以睇下趕唔趕得切送車

夜啦

咁點

你夠鐘瞓啦

瞓完再推

你都瞓啦

啲字真係難睇 但我都唔認同佢篇文

放假

其實去到呢個地步 基本上都贏唔到
戰爭你都要有武器先得
中大理大已經係全民勇武既階段
最後都搞成咁
國安法一推左
其實和理非已經少左更多人
勇武都拉左好多
唔好再拎200萬出黎講
依家吹雞2千人都唔會有

其實呢一刻我只係想攬抄
但見到美國大選搞到咁
真係冇乜希望 但係加油啦
有機會街頭再見

推多陣好瞓啦

或者你可能問我有咩高見
我就覺得呢一刻最緊要都係搵錢 資源
有錢既話 你想幫手足又得 移民又得
一定唔會錯

包包

差唔多，聽朝要早起

早唞啦聽日都要加油

其實我唔同意佢嗰種係失敗主義，理論上我哋係應該提高我哋擁有嘅資源，包括佢所講嘅錢，社會地位，人脈網絡，亦都包括你所講嘅思想武裝，準備作戰嘅知識同資源。事實上，而家你一係喺香港努力一係喺外國努力，都係韜光養晦冇嘢可以做出面。當然你可以選擇短時間內再出去送頭，但係你都知冇足夠準備係100%送頭，咁你梗係提高自己勝算先出去打波。

而且有充足時間嘅話可以等有能力嘅人去建立一套己方運作嘅體制，會得到更多人支持。反正呢場所謂革命入面，無論文武我都唔覺得畀到任何希望人。咁唔係應該improve咗自己先再等一個有利我方嘅國際形勢去打過咩？

其實你同佢冇衝突，直頭係相輔相承。

Push
要講打唔過嘅話一開始從上年六月大家都清楚嫁啦
一直都係明知不可為而為之
就算死都要有尊嚴咁死 總好過將來出到嚟苟且偷生做港豬都係俾啲支那種騎着
而家睇支那都會不停搵人落嚟安插喺各行各業嘅主管位
睇返歷史蒙古人係點對被征服嘅民族
再唔反抗嘅話就算做豬你都唔會有得出人頭地

我都幾肯定支共係唔會有機會俾我哋掌控到社會資源
一撚定派會派班賤種落嚟把持着各種要害位

要...

移民做順民

you go first

天滅支共

推依個，唔想同佢嘈

廢事嘈...

我唔介意有人以為屈膝就可以生存，但唔好大大聲講

請問樓主點睇

「堅守議會戰線既cctai被抹黑分化」同
「分化撚散布議會戰線失敗主義」

鄭松泰表明今年施政報告會一如既往，不採取任何行動。

1土

推

push

中共如果只是香港之敵，也許還有放棄的理由，但是中共卻是全人類的敵人，直接腐化所有人。

只是人的需要遠遠比滅共更大。

推，不過唔去海外都幾難有發展

唔係笠個岡本OK就可以持久戰
實際地去學習香港先賢啦

幾可肯定呢個Nobleman係政府文宣打手。係咁叫人走路，一係就叫人認命認輸，苟且偷生。

但你一出咗去移民，就唔洗諗會再發揮到咩積極作用。留底苟且偷生的話，就正正符合支共統治者嘅期望。呢個Nobleman昨日嘅post，其實就係用嚟配合林奠嗰份施政報告。最終目標就係耍消磨抗爭意志。

大家千萬唔好俾愚弄。

願榮光歸香港!

願榮光歸香港!

感謝手足好似我咁睇得咁清楚

我反對苟且偷生，但係都反對追求最後一戰同有尊嚴咁全軍覆末

why?

即係點？

我要贏，我要報仇

全軍覆沒就乜撚都冇

一日唔全軍覆沒，一日仲有下次機會

但係對手都有下次機會

5000萬請PR公司, 你估真係流的嗎？

但唔離開香港嘅話，基本上係無可能建立經濟軍事實力

推！！

首先多謝你有睇我篇文先，都好抱歉令你有咁大不滿

講話香港本地抗爭無出路個到我的確係過咗火，我唔應該一咬定個情況差到咁，所以睇落變咗失敗主義，依個係我錯，對唔住，亦唔會再咁樣寫野。

至於東德個個位，我係話 唔會去到東德咁嚴重 可能大家互相有理解錯誤

再者你都講到香港人唔反抗就會滅亡咁嚴重，點解我話香港人會被全面分化監控寸步難行係癡線呢？定你認為未來只有你所想像同相信嘅一種可能？

最後我本人嘅立場係 唔同意 「有尊嚴地全民覆沒」
參與依場革命係為咗令香港人不被中國消滅，同相信人係文化嘅載體，要保存 香港人嘅認同 及文化 ，首先要有人嘅存在。

多謝你嘅了解。

屌你老母！

知道你係乜料啦，收皮啦扑街

再推

移民去英國做英軍遲D帶隊打番香港番黎

癡撚線直頭連聽都唔聽道理都唔講

仲學人話革命

祝你無雙成功

一定要推

究竟大家想有尊嚴地陣亡，還是冇尊嚴地苟且

猶太人建國歷史上一定唔會毫無武力對抗

香港畢竟太多左膠....

多啲 like 吓佢哋

Push